[電腦白痴求救] windows 更新完後 detect 唔到個mon

mon 係 dell u2414h 用左半年
上個禮拜 更新完之後 變左開5次先有1次有signal
今日再開連一次都冇
已經plug 過落其他device hdmi 線 同個 mon 都無壞
反而用vga 駁落電視就無問題
求高人指點

係咪關 onboard display 事
用緊onboard intel hd graphics 530